人生中離離合合是否應該

是笑是哀 難計得失意外

所以要珍惜相處既時光

人生 分離最苦